我是那些身上和精神上都有明显伤疤的人之一。阿曼达·戈尔曼与未完成和不完美的艺术|苏珊娜·施罗布斯多夫| 2021年1月24日|时间
我们将带着这漫长的一年和我们所有历史的伤疤。阿曼达·戈尔曼与未完成和不完美的艺术|苏珊娜·施罗布斯多夫| 2021年1月24日|时间
现在，他指着烧伤的伤疤说，镇上有一个防火系统来代替责任。火灾建模的复杂数学告诉我们关于加利福尼亚森林的未来|艾米·诺德鲁姆| 2021年1月18日|麻省理工技术评论
受害者身上有伤疤，家庭创伤，社会创伤。历史学家：今天的独裁领导人不是法西斯分子，但他们是同一个故事的一部分|奥利维亚·B·瓦克斯曼|时间2020年11月10日|
你战胜了癌症，但许多人一生都有伤疤，无论是身体上的还是情感上的。癌症如何影响法官露丝·贝德·金斯伯格的生活和工作|杰米·杜查姆| 2020年9月19日|时间
八个月前子弹击中她的右手腕时留下了一道伤疤没有食物，没有更多的睡莲|水晶井| 2014年10月31日|每日野兽
他提起t恤衫，给我们看了一条长长的伤疤，从胸骨一直到腰带。看着伊斯兰国再次掌权| Elliot Ackerman | 2014年9月7日|每日野兽
[指向膝盖上方]伤疤看起来像鲨鱼咬的。《死后的生活：肖恩·比恩在《权力游戏》中的亲子关系和《传奇》|杰森·林奇| 2014年8月11日|每日野兽》
普林泽喜欢《星球大战》，下巴上有一道大伤疤可以证明这一点《星球大战叛军》探索了绝地武士在前传和原版三部曲《安娜莉莎·萨维奇》2014年8月2日《每日野兽》之间失去的岁月
休斯顿的一名跑步者现在前额中央有一块永久的、蹄形的伤疤。芝加哥奔牛队|汉普顿·史蒂文斯| 2014年7月26日|每日野兽
他有一块难看的伤疤——一把刀子划破了一只手的背部；如果你看到他，就不会误会他。原金|伯特兰·W·辛克莱
那人黝黑的面颊上有一道十字架形状的伤疤，它因充满他的愤怒而泛着红光。马特汽车公司的“世纪”之旅|斯坦利·R·马修斯
他是一个面色阴沉的黑男人，下巴上有一道特别难看的伤疤。戴兜帽的侦探，第三卷第2期，1942年1月|各种
不管怎么说，当麦基本在球队停赛后看到他时，他身上有一块十字形的伤疤，很明显。马特汽车公司的“世纪”之旅|斯坦利·R·马修斯
布鲁特斯正在康复，但他的肩膀上总是有一道伤疤，尖锐的灌木刺进了他的肉里。克朗普顿夫妇|玛丽·J·霍姆斯